（封關未呀柒頭？）藍絲成日話暴徒要炸高鐵

藍絲成日話暴徒要炸高鐵
點解到今日都未比人炸？
一昧得個吹字

Mon post狗為左你嘅屋企人，到時輕手d配合下